點解後生妹要揀中年男人拍拖

人地樣又老 頭都禿禿地
有車就痴埋去
為乜

唔通痴埋啲MK仔到 ？

有好多正正常常同自己差唔多既男仔唔揀
係要去揀中年老餅

物質享受
做愛技巧

為左物質而咁
跟本冇愛
係雞黎！

唔識諗既, 俾MK仔扑.
識諗既, 俾阿叔扑.
MK仔分分鐘要養埋佢, 阿叔就算唔買LV都包你食飯買衫去旅行先啦.

錢

有車有錢有樓
有車 可以上山下海去郊遊
有錢 爆房去旅行easy啦
有樓 條友一個話唔埋死鳩左 棟樓你囉喎 唔死 生個仔都可以有屋住 贏起跑線

又唔好睇小mk仔銀包銀彈數量
都要睇mk仔 去開邊 去開lkf果堆 都有幾千銀落去玩轉 鬼仔多數幾舊水

其實同mk仔拍拖開心定同啊叔拍拖開心

其實仲有毒撚 點解唔揀

點解中年男人要揀後生妹拍拖？

中年人都有好多識人情世故同享受生活既
MK仔呢

一聽就知你係後生與其係到怨 不如用怨嘅時間努力啦巴打

食餐Omakase 4k落樓面不改容, 開房去四季, 唔通同Mk仔去食明將, 公屋後樓梯搞呀, 咪玩喇

其實又唔會全部係mk仔既
仲有好多純情專一既乖仔 雖然物質係比唔上
但拍拖點解要拍到咁膚淺

百貨應百客
咁某啲女人鐘意物質多啲呀嘛

男人其實好專一
無論佢地幾多歲
都係鐘意後生嘅女

係雞來

有能力俾佢享受生活

講到尾都係貪你有經濟能力

有個fd 20歲 同左個35歲一齊 好有錢 個樣算斯斯文文

幾千

你講到後生女同七八十歲阿伯咁

為左錢
冇真愛 個男人應該知佢為錢

好簡單 同中年男人拍拖佢可以見到第二個世界
情況就等於你係小朋友果陣想成為大人一樣
20歲女同20歲仔拍拖
可能大家仲係食緊譚仔 返緊學 講學業
同35歲仔拍拖 可能你已經遊緊車河 品味生活 識投資賺錢 帶條女去唔同既場合餐廳 有事業
富二代都係一樣

40歲以上果D 9成9係為錢為物質
30歲左右都係為錢為物質,不過性質唔同,30歲已經知事業係咪上左軌道,上唔到既之後都唔會上到,而且30歲男人會諗結婚,對比番20歲,又要博將來有事業又要博會結婚,不如揀個唔駛博,係驚有代溝

各取所需，中佬有錢要扑後生，後生要錢比中佬扑

最嘔心係連女人都入黎幫口

又唔見你話男人鐘意靚女膚淺？
事實係，就算個中年人突然生意失敗無錢，可能成個人既EQ，修養，照顧人既能力，細心體貼都好過啲廿歲既後生
趁後生就多啲增值自己吧啦

唉女人係鍾意物質多過愛情

到你中年果時你咪又有得食。
趁依家比啲心機啦

到你大個就會明

男人好多時去到中年先有能力食好野
但遲終唔係青春時食始終有d遺憾

臭雞

中佬有經濟基礎
Mk 搵萬五洗2萬

個男人又何妨唔係貪佢夠後生夠正

不過佢地都一齊左兩年

屌
以前返炒散
有個大波女有錢女
雖然矮同講野on9
比個三十歲有老婆既部長屌

個D就唔叫MK仔。個D就叫有錢仔，太子爺，二世祖啦

過來人
因為佢地多過同年紀既人好多人生經歷
會覺得佢地好叻
同埋覺得自己咁後生簡佢 佢賺左喇
（佢地唔會咁諗 只會當你係g)

屌 人地過人世點會搵你

臭雞黎

部長比盡搵兩萬？

其實因為後生妹已呃
好易比到自己好叻既假象佢地
簡單黎講即係港女蠢過隻豬

係 臭雞冇腦

demand and supply姐

有錢 唔想做野就有錢（好似係）

18 22咁後生 緊係正啦

但年齡差成十幾廿年 其實會有代溝
呃你上床就緊係覺得冇問題
要照顧你就即刻有問題
玩完就即閃

威

識人50幾歲.中意同後生女拍拖
佢ex都係後生